1330前請政府回應大家訴求

1300前請政府回應我哋四大訴求
一，釋放被捕人士
二，撤回送中修例
三，追究警方濫權
四，所有涉事高官問責下台

否則行動將會升級

請所有示威者去到警總附近
參考太陽花學運
我哋將會衝入警察總部
佔領警總
如果政府依然不聞不問
我們將不排除行動升級

大家聽我一言 如果再和理非
政府係唔撚會理我哋

包圍政府部門 亦係冇撚用
所以我哋要做啲嘢逼政府面對

我哋冇大台
所以我哋每一個都係大台

唔好怕 永遠背後有人支持我哋
而我哋將會係歷史中最偉大嘅一群

利申：發緊夢大家好團結對抗黑暗帝國

頭先on9開錯咗

推

你而家都係On9
標題1330, 內文1300

行動先級？好似雨傘咁？佔領條路，然後失敗收場？

咁1330啦 多啲時間準備